<resources>
    <string name="app_name">JAWAJAYA</string>
    <string name="app">Syarat dan Ketentuan Penggunaan Aplikasi Jawa Jaya\n\n1. Penerimaan Ketentuan Penggunaan\n1.1. Dengan mengunduh, mengakses, atau menggunakan Aplikasi Jawa Jaya ("Aplikasi"), Anda menyetujui dan mengikatkan diri pada Syarat dan Ketentuan Penggunaan ini.\n1.2. Jika Anda tidak setuju dengan salah satu bagian dari Syarat dan Ketentuan Penggunaan ini, maka Anda tidak diperbolehkan menggunakan Aplikasi.\n\n2. Deskripsi Layanan\n2.1. Aplikasi Jawa Jaya dirancang sebagai alat pembelajaran bahasa Jawa yang menyediakan akses ke berbagai materi pembelajaran berbasis teks dari versi cetak Pepak Bahasa Jawa.\n2.2. Aplikasi ini ditujukan untuk mendukung pembelajaran bahasa Jawa dan digunakan sebagai alternatif dalam menyelesaikan tugas rumah, bukan sebagai modul utama pembelajaran.\n\n3. Hak Cipta\n3.1. Seluruh materi yang tersedia di Aplikasi Jawa Jaya dilindungi oleh hak cipta dan hak kekayaan intelektual lainnya. Hak cipta atas materi-materi ini tetap menjadi milik pemilik aslinya.\n3.2. Pengguna dilarang untuk menyalin, mendistribusikan, atau menggunakan materi-materi tersebut untuk tujuan komersial tanpa izin tertulis dari pemilik hak cipta.\n\n4. Penggunaan Aplikasi\n4.1. Aplikasi Jawa Jaya disediakan untuk penggunaan pribadi dan non-komersial. Anda diperbolehkan untuk mengakses dan menggunakan Aplikasi ini sesuai dengan tujuan pembelajaran bahasa Jawa.\n4.2. Anda setuju untuk tidak menggunakan Aplikasi ini untuk tujuan yang melanggar hukum atau yang bertentangan dengan etika.\n\n5. Tanggung Jawab Pengguna\n5.1. Anda bertanggung jawab penuh atas penggunaan Aplikasi ini. Anda setuju untuk menggunakan Aplikasi ini secara bertanggung jawab dan sesuai dengan ketentuan yang berlaku.\n5.2. Anda juga bertanggung jawab untuk menjaga kerahasiaan informasi akun Anda dan tidak mengizinkan pihak lain untuk mengakses akun Anda.\n\n6. Perubahan pada Layanan\n6.1. Pihak pengembang berhak untuk melakukan perubahan pada Aplikasi atau Syarat dan Ketentuan Penggunaan ini setiap saat tanpa pemberitahuan terlebih dahulu.\n\n7. Penutup\n7.1. Syarat dan Ketentuan Penggunaan ini merupakan perjanjian antara Anda dan pengembang Aplikasi Jawa Jaya. Penggunaan Aplikasi ini mengindikasikan penerimaan Anda terhadap semua ketentuan yang tercantum di sini.\n7.2. Jika Anda memiliki pertanyaan atau masukan mengenai Syarat dan Ketentuan Penggunaan ini, silakan hubungi kami melalui informasi kontak yang tersedia.</string>
</resources>